ラレフレ 不是h漫的h漫 完左啦

好好睇呀
依頁睇到喊
快啲畫新作啦

眼鏡妹係幾正

佢啲低衫畫得好靚

完左??

睇h漫睇到喊
條賓周仔喊？

仆野仆到友誼變超友誼

你去睇下啦 nhentai 有

完左啦 32話

重想睇果個女神比人屌到變臭西

女神追撚含好正

之前睇過長到冇心機追

想問重有無邊套好似呢套咁
咁好J

女神比金毛NTR好撚正

個人比較鍾意眼鏡妹多啲

NTR番
要代入金毛

又小咗套每月期待之作

神撚到哭

日日仆夜夜仆都未搞出人命

好彩happy ending....連果個女神都無墮落，應該同救生員金毛有機....不過救生員金毛真係真男人，食到嘴邊都咁型讓番俾主角

對呢套嘢最深印象嘅地方係有廣東話漢化

講故姐 救生員之後翻啅女神都得啦
女神又學滿師出左新手村

第一次為左睇劇情飛扑野scene

其實後面。。。越畫越鳩

漢代姐棄左坑

第一套會追劇情既h 漫

好好睇
唔知點解FF女主把聲係大橋彩香

其實出咗咩事，我見佢po過抗爭訊息比贏国人屌過仲擔心過佢出事

無咗廣東話漢化就無心機睇

好似上年6月定7月就停咗

唉 不要再說了
情願無得睇 希望巴打人無事
只係太忙唔得閒翻譯

屌一晚睇曬

正

得前半有廣東話

好撚甜

有無NTR?

如果我話ntr但係你嬲唔落你信唔信，

Btw非主角有

H漫緊係要睇NTR啦.純愛先唔撚好睇.

瘋狂ntr

質量唔錯，比垃圾韓漫好

原作者，佢個twitter有

其實真係幾好睇

結局前真會睇到嬲，但又吊起條癮

最鍾意有幕同班fd旅行夜晚
一個屌人一個被人屌
之後互相舉中指屌人家
呢幕好撚正，畫到個種戰友feel

中出埋應該計食過

量你老母

屌過，有用套，冇中出，好似係

錯字？（利申：用日文諗野）

其實眼鏡妹幾好
不過NTR番唔太接受到

其實又唔覺NTR喎
大家都唔係一心一意

日文都唔會用質量呢個大劣字黎形容質素啦大陸仔

男主角咪又係食咗女神先覺炮友好

女神算唔算臭閪

男主追女神我覺得係滿足自己姐
四眼妹都係被逼投懷送抱比救生員
不過我係男主 一早夾住四眼妹另一邊溝女神

俾MK屌到爛又話贏咗

可能佢覺得mk沉左佢船，明明自己俾人中出

佢當初唔應承男主，咁就得佢一個冇人要，所以最尾MK沉船就代表佢唔係冇人要，我諗係咁解

其實一開始就鐘意對方啦，不過以為有單戀對象先冇開始

我覺得都係有私心，始終想屌咗女神先

我覺得呢套最奇怪既地方係 畫到眼鏡妹咁可愛但係漫畫入面會比D臭雞話係醜女

話佢平凡，但明明畫到好可愛

又大波除左眼鏡又正

咁主角個女神大波好多

女神太大

佢想贏 佢覺得自己條件咁好
但啲仔都唔揀佢
其實男主如果唔係果一晚望住四眼妹
女神就唔會比mk得米啦

前輩唯一真男人
feel到女主仲鍾意男主 就算女主無所謂都堅持戴套
女主高潮叫咗男主名又唔介意 選擇自己放手成全佢地

呢套野嗰個都贏撚哂
日日扑野
青頭仔

攣毛得返個吉
雖然叫做同過店長扑野

店長先正
主動痴女慾求不滿
唔拍拖都可以做炮友

攣毛又短又快
點滿足到店長

同埋店長前男友一齊3p
執下雞，用下手口補返
店長應該會好撚high

未就係攣毛呢啲失敗者
都係啱日日對住張相打飛機

btw有冇人覺得民宿老闆勾引女神出軌個段好正

說明大唔係一切反而技巧同啱feel先食到

其實個老MK係咪成日趁四眼妹瞓咗非禮佢

係咪有全套中字下載?

其實個黑皮貧乳妹都好正

好撚淫

個前輩好仆街

呢套好好睇 有畫風有故事
有冇類似漫畫推薦

民宿老闆都大揪野架 仲有六舊腹肌

男主衰太大 搞到女神痛

唔係話搞唔到女主角濕所以痛咩
最好笑嘅係男主角以為大家一齊高潮
點知女主角去唔到睇到呢度我就覺得抵佢俾人ntr

如果冇社團前輩嗰段會好啲
你情我願都算 係要強上

其實高潮唔到好正常

套野啲底衫畫得好靚 一睇就硬

好撚憎d 大眼既h漫

男主大但係冇技巧 又唔夠前戲
黃毛老闆都講過佢就算冇男主咁大 都可以用技巧令女神高潮

正常抽插扑野, 條女未必會高潮到
係真係要透過其他野幫補
不過我覺得開頭男主笠水姐,
如果佢扑四眼妹咁 黎扑女神,應該會好d
果時女神又好似當男主係水泡, 無得講既

呢個正

我都覺
仆街前輩

31話冇用套

有戴

櫻花通信

男主唔撚做前戲，成日夾硬屌

眼鏡妹聽日睇先

眼鏡好妹太淫 唔洗前戲就濕哂

畫風差好遠

女店主>>>>>女神>眼鏡妹>>>黑妹

係要呢啲有劇情又帶啲咸咸濕濕先好睇
不過女二好撚癲
為左贏女一比黃毛屌撚到往生咁樣
呢啲女第時結婚都係會比水喉佬搞到濕晒嗰隻

呢套野好淫亂

有冇好心人識嵌字幫手譯做廣東話
無廣東話真係無咩動力睇

套嘢啲關係…
一個有性病就感染全部人咁滯

靚仔鐘意黑妹 黑妹鐘意男主 男主鐘意女神 女神鐘意前輩 前輩鐘意女主 女主鐘意靚仔
一即圓 圓即係一
神作

嗰個仆街咸濕佬睇個款都似成日叫雞好大機會有性病
首先就傳染咗sp店長先啦
sp店長傳染毒撚同學
其次就傳染女神先
女神同男豬又試過唔用套
之後男豬同女豬又鍾意唔用套
女豬又傳染俾救生員
成套係得靚仔同黑妹係乾淨

毒撚同學都試過唔用套磨女豬個閪窿

上一次，7話漢化
估唔2年先出到32

估唔到呢套野都仲有咁多人仲睇緊
係咪大家當年都係連登 post睇推介話有粵語版 h 漫先開始追？

一個月一話

近年最有印象
由廣東話版睇起

漫畫人有上

其實叫雞難有性病 SP易啲

入咗應該有一半人棄

我LIKE